有無人換開MTR Club免費車飛

我之前都有儲開， 最近睇返發覺原來之前儲少咗一張黃大仙, 有無巴打有多可以割愛，射射